比條問題你地諗下

政府，警察，醫管局。
三家分裂
政府奶共
警察公安
醫院聘請大量內地醫生

政府又贏

到底我地做啲咩呢個柒婆先會講番啲人話？